冇冇人一眼就認出，命中注定既人？

你地既眼神，喺互視，好似可以望穿一個人咁。

你自己覺得係 事實係你自己戇鳩

好撚正確 樓主係咪成日活在自己世界到？